<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ntmscope</title>
    <link>http://ntmscope.org/</link>
    <description>Recent content on ntmscope</description>
    <generator>Source Themes academia (https://sourcethemes.com/academic/)</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright &amp;copy; {year}</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Mar 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	    <atom:link href="http://ntmscope.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Posts</title>
      <link>http://ntmscope.org/news/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ntmscope.org/news/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Publications</title>
      <link>http://ntmscope.org/publication/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ntmscope.org/publication/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slides</title>
      <link>http://ntmscope.org/slides/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ntmscope.org/slides/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://ntmscope.org/moma_cf_microreact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ntmscope.org/moma_cf_microreact/</guid>
      <description>&lt;iframe src=https://microreact.org/project/aMs8PjfffG52vmAfjYukXe-moma-cf&#34; width=&#34;100%&#34; height=&#34;800px&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>http://ntmscope.org/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ntmscope.org/contact/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imprint and Privacy</title>
      <link>http://ntmscope.org/imprint-and-privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ntmscope.org/imprint-and-privacy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dr. Nils Wetzstein&lt;br&gt;
University Hospital Frankfurt&lt;br&gt;
Department of Internal Medicine, Infectious Diseases&lt;br&gt;
Theodor-Stern-Kai 7&lt;br&gt;
60590 Frankfurt&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Haftungsausschluss&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Inhalt des Onlineangebotes&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Der Autor übernimmt keinerlei Gewähr für die Aktualität, Korrektheit, Vollständigkeit oder Qualität der bereitgestellten Informationen. Haftungsansprüche gegen den Autor, welche sich auf Schäden materieller oder ideeller Art beziehen, die durch die Nutzung oder Nichtnutzung der dargebotenen Informationen bzw. durch die Nutzung fehlerhafter und unvollständiger Informationen verursacht wurden sind grundsätzlich ausgeschlossen, sofern seitens des Autors kein nachweislich vorsätzliches oder grob fahrlässiges Verschulden vorliegt. Alle Angebote sind freibleibend und unverbindlich. Der Autor behält es sich ausdrücklich vor, Teile der Seiten oder das gesamte Angebot ohne gesonderte Ankündigung zu verändern, zu ergänzen, zu löschen oder die Veröffentlichung zeitweise oder endgültig einzustellen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Verweise und Links&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Bei direkten oder indirekten Verweisen auf fremde Internetseiten (&amp;ldquo;Links&amp;rdquo;), die außerhalb des Verantwortungsbereiches des Autors liegen, würde eine Haftungsverpflichtung ausschließlich in dem Fall in Kraft treten, in dem der Autor von den Inhalten Kenntnis hat und es ihm technisch möglich und zumutbar wäre, die Nutzung im Falle rechtswidriger Inhalte zu verhindern. Der Autor erklärt daher ausdrücklich, dass zum Zeitpunkt der Linksetzung die entsprechenden verlinkten Seiten frei von illegalen Inhalten waren. Der Autor hat keinerlei Einfluss auf die aktuelle und zukünftige Gestaltung und auf die Inhalte der gelinkten/verknüpften Seiten. Deshalb distanziert er sich hiermit ausdrücklich von allen Inhalten aller gelinkten /verknüpften Seiten, die nach der Linksetzung verändert wurden. Diese Feststellung gilt für alle innerhalb des eigenen Internetangebotes gesetzten Links und Verweise sowie für Fremdeinträge in vom Autor eingerichteten Gästebüchern, Diskussionsforen und Mailinglisten. Für illegale, fehlerhafte oder unvollständige Inhalte und insbesondere für Schäden, die aus der Nutzung oder Nichtnutzung solcherart dargebotener Informationen entstehen, haftet allein der Anbieter der Seite, auf welche verwiesen wurde, nicht derjenige, der über Links auf die jeweilige Veröffentlichung lediglich verweist.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Urheber- und Kennzeichenrecht&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Der Autor ist bestrebt, in allen Publikationen die Urheberrechte der verwendeten Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen und Texte zu beachten, von ihm selbst erstellte Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen und Texte zu nutzen oder auf lizenzfreie Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen und Texte zurückzugreifen. Alle innerhalb des Internetangebotes genannten und ggf. durch Dritte geschützten Marken- und Warenzeichen unterliegen uneingeschränkt den Bestimmungen des jeweils gültigen Kennzeichenrechts und den Besitzrechten der jeweiligen eingetragenen Eigentümer. Allein aufgrund der bloßen Nennung ist nicht der Schluß zu ziehen, dass Markenzeichen nicht durch Rechte Dritter geschützt sind! Das Copyright für veröffentlichte, vom Autor selbst erstellte Objekte bleibt allein beim Autor der Seiten. Eine Vervielfältigung oder Verwendung solcher Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen und Texte in anderen elektronischen oder gedruckten Publikationen ist ohne ausdrückliche Zustimmung des Autors nicht gestattet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Datenschutz&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Sofern innerhalb des Internetangebotes die Möglichkeit zur Eingabe persönlicher oder geschäftlicher Daten (E-Mail-Adressen, Namen, Anschriften) besteht, so erfolgt die Preisgabe dieser Daten seitens des Nutzers auf ausdrücklich freiwilliger Basis. Die Inanspruchnahme aller angebotenen Dienste ist - soweit technisch möglich und zumutbar - auch ohne Angabe solcher Daten bzw. unter Angabe anonymisierter Daten oder eines Pseudonyms gestattet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Medizinische Inhalte&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Es wird ausdrücklich darauf hingewiesen, dass der Inhalt der Internetseiten ausschließlich zu Informationswecken bestimmt ist. Er darf nicht zur Erstellung eigener Diagnosen oder für die Auswahl bzw. Anwendung eigener Behandlungsmethoden verwendet werden. Die Informationen stellen in keiner Weise einen Ersatz für professionelle Beratungen oder Behandlungen durch ausgebildete und anerkannte Ärzte dar. Wir fordern alle User mit Gesundheitsproblemen dazu auf, im Bedarfsfall einen Arzt aufzusuchen, und raten bei Fragen hierzu sich an den Arzt des Vertrauens zu wenden, anstatt eine Behandlung eigenständig vorzunehmen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Rechtswirksamkeit dieses Haftungsausschlusses&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Dieser Haftungsausschluss ist als Teil des Internetangebotes zu betrachten, von dem aus auf diese Seite verwiesen wurde. Sofern Teile oder einzelne Formulierungen dieses Textes der geltenden Rechtslage nicht, nicht mehr oder nicht vollständig entsprechen sollten, bleiben die übrigen Teile des Dokumentes in ihrem Inhalt und ihrer Gültigkeit davon unberührt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Disclaimer&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Content of the online offer&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
The author accepts no responsibility for the topicality, correctness, completeness or quality of the information provided. Liability claims against the author relating to material or non-material damage caused by the use or non-use of the information provided or by the use of incorrect or incomplete information are excluded as a matter of principle, insofar as there is no demonstrable intentional or grossly negligent fault on the part of the author. All offers are subject to change and non-binding. The author expressly reserves the right to change, supplement or delete parts of the pages or the entire offer without separate announcement or to cease publication temporarily or permanently.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
References and links&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
The author is not responsible for any contents linked or referred to from his pages - unless he has full knowledge of illegal contents and would be able to prevent the visitors of his site from viewing those pages. The author therefore expressly declares that the linked pages were free of illegal content at the time the links were created. The author has no influence whatsoever on the current and future design and content of the linked pages. For this reason, he hereby expressly distances himself from all content of all linked pages that were changed after the link was created. This statement applies to all links and references set within the author&amp;rsquo;s own website as well as to third-party entries in guest books, discussion forums and mailing lists set up by the author. Liability for illegal, incorrect or incomplete content and in particular for damages arising from the use or non-use of such information lies solely with the provider of the page to which reference is made, and not with the party who merely refers to the respective publication via links.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
copyright and trademark law&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
The author endeavours to observe the copyrights of the graphics, sound documents, video sequences and texts used in all publications, to use graphics, sound documents, video sequences and texts created by himself or to use licence-free graphics, sound documents, video sequences and texts. All brand names and trademarks mentioned on the website and possibly protected by third parties are subject without restriction to the provisions of the applicable trademark law and the ownership rights of the respective registered owners. The mere mention of a trademark does not imply that it is not protected by the rights of third parties! The copyright for published objects created by the author himself remains solely with the author of the pages. Any duplication or use of objects such as diagrams, sounds or texts in other electronic or printed publications is not permitted without the author&amp;rsquo;s agreement.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Data protection&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
If the opportunity for the input of personal or business data (email addresses, name, addresses) is given, the input of these data takes place voluntarily. The use of all offered services is - as far as technically possible and reasonable - also permitted without specification of any personal data or under specification of anonymised data or an alias.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Medical content&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
It is expressly pointed out that the content of the Internet pages is intended exclusively for information purposes. It may not be used to make one&amp;rsquo;s own diagnosis or to select or apply one&amp;rsquo;s own treatment methods. The information is in no way a substitute for professional advice or treatment by trained and accredited medical practitioners. We urge all users with health problems to consult a doctor if necessary, and advise them to consult a trusted doctor if they have any questions, rather than seeking treatment on their own.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
Legal validity of this disclaimer&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;
This disclaimer is to be regarded as part of the internet publication which you were referred from. If sections or individual terms of this statement are not legal or correct, the content or validity of the other parts remain uninfluenced by this fact.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projects</title>
      <link>http://ntmscope.org/project/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ntmscope.org/project/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resources</title>
      <link>http://ntmscope.org/resources/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ntmscope.org/resources/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Tools&lt;/b&gt;
&lt;br&gt;
&lt;a href=&#34;https://github.com/ngs-fzb/MTBseq_source&#34;&gt;MTBseq&lt;/a&gt;
&lt;br&gt;
&lt;a href=&#34;https://github.com/jodyphelan/NTM-Profiler&#34;&gt;NTM-Profiler&lt;/a&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Repositories&lt;/b&gt;
&lt;br&gt;
&lt;a href=&#34;https://github.com/ngs-fzb/NTMtools&#34;&gt;NTMtools&lt;/a&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Organizations&lt;/b&gt;
&lt;br&gt;
&lt;a href=&#34;http://ntm-net.org/&#34;&gt;NTM-NET&lt;/a&gt;
&lt;br&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.tbnet.eu/&#34;&gt;TBnet&lt;/a&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Other links&lt;/b&gt;
&lt;br&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.fz-borstel.de/&#34;&gt;Research Center Borstel&lt;/a&gt;
&lt;br&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.kgu.de/einrichtungen/kliniken/zentrum-der-inneren-medizin/medizinische-klinik-2-haematologie-onkologie-haemostaseologie-rheumatologie-infektiologiehiv/infektiologie/&#34;&gt;Department of Infectious Diseases, University Hospital Frankfurt&lt;/a&gt;
&lt;br&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.kgu.de/einrichtungen/institute/zentrum-der-hygiene/medizinische-mikrobiologie-und-krankenhaushygiene/&#34;&gt;Institute for Medical Microbiology and Hygiene, University Hospital Frankfurt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
